[
    
    
    
    {
        "id": 2,
        "item": "1986 Camiseta Sonia Matos.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "41",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Arte da camiseta de 1986",
        "keywords": "camiseta, arte",
        "online": true
    },
    {
        "id": 6,
        "item": "1986 desfile.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "1,3M",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Pessoas fantasiadas no ano de 1986 pelo bloco",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, integrante, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 7,
        "item": "1986 Foto Maria Angelica 741.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "40k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Jovens e crian\u00e7as fantasiadas na porta de uma casa",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 8,
        "item": "1986 Sa\u00edda Rua Maria Angelica.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "182k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Pessoas fantasiadas no ano de 1986 pelo bloco",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 9,
        "item": "1986 saida.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "1,3M",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Pessoas fantasiadas no ano de 1986 pelo bloco",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 10,
        "item": "Suvaco1986 manjelica.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "53k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Jovens e crian\u00e7as fantasiadas na porta de uma casa",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 11,
        "item": "Turma da maria angelica 1986",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "119k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Jovens e crian\u00e7as fantasiadas na porta de uma casa",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 12,
        "item": "Turma da maria Angelica 1986 (1).jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "122k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Jovens e crian\u00e7as fantasiadas na porta de uma casa",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, desfile, festa, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 13,
        "item": "1985 JB - destaque 1 - nasce o Suvaco.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "60k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Parte de uma reportagem sobre o nascimento do suvaco",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 14,
        "item": "1985 JB - destaque2 - nasce o Suvaco.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "52k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Parte de uma reportagem sobre o nascimento do suvaco",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 15,
        "item": "1985 JB - Fundado Suvaco no Posto Nove JB Joaquim.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Reportagem capa jornal do brasil sobre nascimento do suvaco no posto 9",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 16,
        "item": "1985 JB - Nasce o Suvaco.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "680k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Reportagem capa jornal do brasil leg\u00edvel sobre o nascimento do suvaco",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 17,
        "item": "1986 1 Desfila Sonia e Robertinho.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "46k",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Parte de uma reportagem com desfile do suvaco no jardim bot\u00e2nico",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 18,
        "item": "1986 Imprensa JB ou Globo Rio mais animado Sovaco.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "561K",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mat\u00e9ria de jornal sobre o nascimento do suvaco",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 19,
        "item": "1986 JB Carta dos Leitores Revolta.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "101K",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mat\u00e9ria jornal da comunidade cat\u00f3lica contra o suvaco",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 20,
        "item": "1986 SUVACO JB.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "952K",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mat\u00e9ria jornal da comunidade cat\u00f3lica contra o suvaco",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 64,
        "item": "1989 D. Marcos Barbosa.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "1.6M",
        "year": 1986,
        "Fonte": "Dom Marcos Barbosa",
        "desc": "Mat\u00e9ria de jornal divulgando enredo do desfile do 1986",
        "keywords": "Enredo, Mat\u00e9ria imprensa, Tema",
        "online": true
    },
    {
        "id": 284,
        "item": "1986 Divinas axilas.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "39 KB",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Letra do samba do ano 1986 - Divinas Axilas",
        "keywords": "samba, letra",
        "online": true
    },
    {
        "id": 784,
        "item": "suvaconota86.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "56.9 KB",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na escada com os integrantes do bloco",
        "keywords": "Integrante,rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 785,
        "item": "Suvacopara o CD.ppt",
        "type": "Outro",
        "format": "ppt",
        "size": "17.0 MB",
        "year": 1986,
        "Fonte": null,
        "desc": "Apresenta\u00e7\u00e3o que reune foto dos desfiles do bloco, incluindo uma reportagem do NYT",
        "keywords": "Integrante,rua,mat\u00e9ria,desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 35,
        "item": "2012 Globo Anselmo gente Boa.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "103.9K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Materia de jornal com foto de mo\u00e7as fantasiadas de comiss\u00e1ria da Panair",
        "keywords": "mat\u00e9ria imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 36,
        "item": "2012 Serpentina de Ouro 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "24.1K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Materia de jornal sobre o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 37,
        "item": "2012 Suvaco Cynthia PB Caras.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "447.7K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Materia sobre Cynthia Howlett na \u00e9poca gr\u00e1vida do filho antonio e acompanhada da filha manuela",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 38,
        "item": "2012 Suvaco Imprensa Foto desfile 1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "660.1K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Materia sobre o crescimento dos blocos, principalmente o monobloco e o Sargento Pimenta",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 39,
        "item": "2012 Suvaco Valor Economico RECORTE.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "20.4K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Recorte de uma materia sobre a economia do bloco Suvaco do Cristo",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 40,
        "item": "2012 Suvacoi Imprensa foto desfile.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "195.3K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Recorte de uma materia sobre os sobros como atra\u00e7\u00f5es",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 41,
        "item": "2012 Valor economico.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "279.2K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Materia de jornal sobre valor economico dos blocos de rua",
        "keywords": "materia imprensa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 42,
        "item": "330496_2615793030444_734136338_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "472K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira envolta de pessoas fantasiada e folia",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 43,
        "item": "330969_2616015796013_1745110318_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "479K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira gr\u00e1vida de m\u00e3os dadas com mestre sala envolvida de foli\u00f5es",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile, mestre sala",
        "online": true
    },
    {
        "id": 44,
        "item": "399951_329946153713670_1166524153_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "111K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira de costas mandando beijo e segurando bandeira do suvaco",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 45,
        "item": "407054_371090689585929_44953570_n_1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "172K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Porta-bandeira abra\u00e7ada com mestre sala e crian\u00e7a",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile, mestre sala",
        "online": true
    },
    {
        "id": 46,
        "item": "407054_371090689585929_44953570_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "172K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Porta-bandeira abra\u00e7ada com mestre sala e crian\u00e7a",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile, mestre sala",
        "online": true
    },
    {
        "id": 47,
        "item": "414911_2616023716211_12288568_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "414K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira de m\u00e3os dadas com mestre-sala envolvidos pela bateria",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, bateria, desfile, mestre sala",
        "online": true
    },
    {
        "id": 48,
        "item": "416467_2615938914091_2088512950_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "436K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mestre-Sala envolto pela bateria e foli\u00f5es",
        "keywords": "festa, foli\u00e3o, bateria, fantasia, desfile, mestre sala",
        "online": true
    },
    {
        "id": 49,
        "item": "417332_371092966252368_1442092538_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "159K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mestre-sala e porta-bandeira lado a lado em meio a desfile",
        "keywords": "mestre sala, festa, foli\u00e3o, bateria, fantasia, porta bandeira, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 50,
        "item": "421665_371090862919245_1054425154_n_1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "161K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "mestre-sala e porta bandeira abra\u00e7ados em meio a desfile",
        "keywords": "mestre sala, porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 51,
        "item": "421665_371090862919245_1054425154_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "161K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mestre-sala e porta bandeira abra\u00e7ados em meio a desfile",
        "keywords": "mestre sala, porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 52,
        "item": "427422_371090806252584_1535985756_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "174K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mestre-sala e porta bandeira gr\u00e1vida desfilando",
        "keywords": "mestre sala, porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 53,
        "item": "429678_371094099585588_1177974823_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "164K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mestre-sala e porta bandeira de m\u00e3os dadas desfilando",
        "keywords": "mestre sala, porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 54,
        "item": "431680_3271427622310_1165961557_33454710_2125313375_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "66K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira gr\u00e1vida desfilando e sorrindo",
        "keywords": "porta bandeira, festa, desfile, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 55,
        "item": "Cy a Bateria 2 2012_1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "139K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira e mestre sala de m\u00e3o dadas no meio da bateria",
        "keywords": "porta bandeira, bateria, mestre sala, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 56,
        "item": "Cy a Bateria 2 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "139K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira e mestre sala de m\u00e3o dadas no meio da bateria",
        "keywords": "porta bandeira, bateria, mestre sala, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 57,
        "item": "Cy e a bateria 2012_1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "159K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira de cabe\u00e7a baixa envolvida pela bateria",
        "keywords": "porta bandeira, bateria, mestre sala, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 58,
        "item": "Cy e a bateria 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "159K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira de cabe\u00e7a baixa envolvida pela bateria",
        "keywords": "porta bandeira, bateria, mestre sala, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 59,
        "item": "Cynthia 2012 by Garzon.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "48K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira gr\u00e1vida desfilando e dan\u00e7ando",
        "keywords": "porta bandeira, festa, foli\u00e3o, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 60,
        "item": "Cynthia por Patricia.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "145K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira desfilando sorrindo de m\u00e3os dadas com mestre sala",
        "keywords": "mestre sala, porta bandeira, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 61,
        "item": "Suvaco 2012 Rui Zilnet.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "128K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta bandeira desfilando com mestre sala de bra\u00e7os abertos",
        "keywords": "porta bandeira, mestre sala, festa, foli\u00f5es, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 62,
        "item": "camiseta 2012 edgar SO FRENTE.png",
        "type": "imagem",
        "format": "png",
        "size": "10 MB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "Edgar Fonseca",
        "desc": "Parte da frente da camiseta de 2012 do bloco",
        "keywords": "camiseta, arte",
        "online": true
    },
    {
        "id": 63,
        "item": "Camiseta 2012 Edgar.png",
        "type": "imagem",
        "format": "png",
        "size": "613 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "Edgar Fonseca",
        "desc": "Parte da frente e de tras da camiseta de 2012 do bloco",
        "keywords": "camiseta, arte",
        "online": true
    },
    {
        "id": 103,
        "item": "2012 Serpentina de Ouro Suvaco.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "183K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do bloco comemorando pr\u00eamio serpentina de ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 104,
        "item": "2012 Serpentina de Ouro- Trofeu.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "144K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto do trof\u00e9u Serpentina de Ouro 2012",
        "keywords": "pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o, trof\u00e9u",
        "online": true
    },
    {
        "id": 105,
        "item": "2012 Suvaco e Espanta Serpentina de Ouro",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "157K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes e Espanta comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 106,
        "item": "2012 Suvaco Serpentina de Ouro 1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "136K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 107,
        "item": "424335_319853068071181_100001394715058_904063_779603526_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "131K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes sentados durante premia\u00e7\u00e3o do Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 108,
        "item": "Bira e Cris.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "102K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes posando para foto com o trof\u00e9u do Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 109,
        "item": "DSC_3400.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "168K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes no palco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 110,
        "item": "DSC_3408.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "98K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes no palco comemorando e levantando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 111,
        "item": "DSC_3412.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "284K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes no palco recebendo o microfone durante premia\u00e7\u00e3o do Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 112,
        "item": "DSC_3414.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "122K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes no palco agradecendo o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 113,
        "item": "DSC_3417.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "374K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes no palco agradecendo o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 114,
        "item": "DSC_3419.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "99K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 115,
        "item": "Monica e Tiao.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "92K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes Monica e Ti\u00e3o comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 116,
        "item": "Serpentina de Ouro- CrisPaulinhaMarilia.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "140K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco na comemora\u00e7\u00e3o do Serpetina de Ouro 2012",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 117,
        "item": "Serpentina de Ouro- Davi e as meninas.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "187K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando com o Trof\u00e9u Serpentina de Ouro 2012",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 118,
        "item": "Serpentina de Ouro- JoaoMariliaLoreBiraFelipaoTiao.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "277K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando com o Trof\u00e9u Serpentina de Ouro 2012",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 119,
        "item": "Serpentina de Ouro- Meninas.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "151K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 120,
        "item": "Serpentina de Ouro- SergioMonicaBiraTiao.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "172K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 121,
        "item": "Serpentina de Ouro- TerezinhaTucaEli.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "166K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 122,
        "item": "Tiao e Davi.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "150K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando o pr\u00eamio Serpentina de Ouro",
        "keywords": "integrantes, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 123,
        "item": "Tiao e Terezinha.JPG",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "136K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes do Suvaco comemorando com trof\u00e9u, o pr\u00eamio Serpentina de Ouro 2012",
        "keywords": "integrantes, pr\u00eamio, Serpentina de Ouro, premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 124,
        "item": "404367_371089939586004_797155169_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "165K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baianas arrumando suas fantasias",
        "keywords": "baianas, adere\u00e7os, prepara\u00e7\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 125,
        "item": "407243_371091669585831_2093624776_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "198K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baianas desfilando",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os",
        "online": true
    },
    {
        "id": 126,
        "item": "407844_3271444422730_1165961557_33454750_469443745_n",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "66K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando em volta de homem de bra\u00e7os abertos",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 127,
        "item": "409500_371091849585813_285628961_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "144K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foto de integrante das baianas desfilando com outras integrantes",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 128,
        "item": "418159_371091292919202_855877356_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "159K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foto de tr\u00eas integrantes baianas desfilando",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 129,
        "item": "419459_371092412919090_796356068_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "156K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baiana desfilando de bra\u00e7os abertos",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 130,
        "item": "420316_371089989585999_1811695852_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "173K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baianas se preparando pra desfilar",
        "keywords": "baianas, adere\u00e7os, prepara\u00e7\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 131,
        "item": "421827_10150548877015825_723115824_9058063_1398231624_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "164K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana posando para foto mostrando sua roupa",
        "keywords": "baianas, adere\u00e7os, prepara\u00e7\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 132,
        "item": "422829_371091806252484_1030222785_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "190K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baianas desfilando em meio a pessoas fantasiadas",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 133,
        "item": "425342_371091069585891_1198180245_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "155K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Fila de baianas desfilando em meio a foli\u00f5es",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 134,
        "item": "425552_371091002919231_451852672_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "192K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Desfile das baianas com crian\u00e7a ao meio",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 135,
        "item": "426364_371090059585992_500618185_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "173K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Baianas arrumando suas fantasias",
        "keywords": "baianas, adere\u00e7os, prepara\u00e7\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 136,
        "item": "426669_3271431662411_1165961557_33454720_347377030_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "84K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 137,
        "item": "426702_10150548884215825_723115824_9058148_1660226129_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "164K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto ampla das baianas desfilando envoltas de foli\u00f5es",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 138,
        "item": "428281_371092322919099_928474101_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "145K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foto de baiana desfilando com outras baianas e foli\u00f5es ao fundo",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 139,
        "item": "429242_371091572919174_1246594848_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "181K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foto das baianas desfilando de costas",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 140,
        "item": "430521_329934620381490_705156712_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "106K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando envoltas de foli\u00f5es",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 141,
        "item": "431340_371091489585849_171463962_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "165K",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Fila de baianas desfilando",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 142,
        "item": "BAIANA by BEL 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "42K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto com foco em baiana sorrindo desfilando",
        "keywords": "baianas, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 143,
        "item": "baianas 12 d calma chico nogueira.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "159K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana reverenciando-se em frente a bateria e foli\u00f5es",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 144,
        "item": "BAIANAS BY BEL 2.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "84K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando em fila",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 145,
        "item": "BAIANAS BY BEL 3.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "71K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 146,
        "item": "BAIANAS BY BEL 4.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando em fila",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 147,
        "item": "baianas do suvaco 10 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "219K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando enquanto foli\u00f5es assistem",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 148,
        "item": "baianas por Patricia.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "158K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando no meio da multid\u00e3o enquanto foli\u00f5es fotografam e tiram fotos",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 149,
        "item": "Baianas Renata Azevedo.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "88K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana enquadrando seu rosto",
        "keywords": "baiana, fantasia, adere\u00e7os",
        "online": true
    },
    {
        "id": 150,
        "item": "Calma by Bel.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "85K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando na rua",
        "keywords": "baiana, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 151,
        "item": "Patricia Bromirsk.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "172K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana de costas desfilando",
        "keywords": "baiana, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 152,
        "item": "renata 4.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "138K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana desfilando enquanto foli\u00f5es acompanham",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, adere\u00e7os, festa, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 153,
        "item": "Renata Azevedo3.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "125K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baiana arrumando a fantasia",
        "keywords": "baianas, adere\u00e7os, prepara\u00e7\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 154,
        "item": "325923_2616266082270_1743560731_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "438K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Bateria envolta de foli\u00f5es fantasiados",
        "keywords": "bateria, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile, camiseta",
        "online": true
    },
    {
        "id": 155,
        "item": "331896_2642993830447_302959483_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "480K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Bateria tocando no desfile enquanto vocal canta no microfone",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 156,
        "item": "331947_2615886672785_388356528_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "334K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Integrantes da bateria abra\u00e7ados desfilando",
        "keywords": "integrantes, bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 157,
        "item": "332436_2615808830839_1052100754_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "322K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Alguns membros da bateria desfilando junto de foli\u00f5es",
        "keywords": "integrantes, bateria, festa, desfile, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 158,
        "item": "336231_2615826191273_2077969611_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "314K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem da bateria tocando tamborim em desfile",
        "keywords": "bateria, festa, desfile, foli\u00e3o, adere\u00e7o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 159,
        "item": "336979_2615855592008_287216310_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "222K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem da bateria de bra\u00e7os abertos com foli\u00f5es fantasiados ao fundo",
        "keywords": "bateria, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 160,
        "item": "337787_2616226281275_1351676215_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "432K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Bateria desfilando",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 161,
        "item": "395705_3271438622585_1165961557_33454739_1385369262_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Membros da bateria tocando saxofone e outros instrumentos durante desfile",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 162,
        "item": "412096_2615816631034_1749922440_o.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "507K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Membros da bateria tocando instrumentos durante desfile envoltos por foli\u00f5es",
        "keywords": "bateria, festa, foli\u00e3o, fantasia, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 163,
        "item": "417180_371094039585594_1614557940_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "153K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Bateria tocando para mulher fantasiada sambar",
        "keywords": "bateria, festa, foli\u00e3o, adere\u00e7o, fantasia, desfile ",
        "online": true
    },
    {
        "id": 164,
        "item": "420986_2616054676985_393553755_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "129K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Membro da bateria tocando instrumento no meio do desfile",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 165,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1093.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "96K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem olhando pra c\u00e2mera enquanto bateria desfila",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 166,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1096.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "144K",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Membro tocando tamborim enquanto desfila com resto da bateria",
        "keywords": "bateria, festa, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 167,
        "item": "4ce2ce25fb8f5aef5a5d04f8c45a96e3.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "305 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira recebendo atendimento no desfile",
        "keywords": "porta-bandeira, festa, foli\u00e3o, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 168,
        "item": "5c36d17517f10ccc3502f711fdf922f1.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "347 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira e mestre-sala de m\u00e3os dadas no desfile",
        "keywords": "porta-bandeira, mestre-sala, festa, foli\u00e3o, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 169,
        "item": "87c46fda048d2f0dc95da0009b98bf80.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "284 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Rostos de porta-bandeira e crian\u00e7a sorrindo",
        "keywords": "porta-bandeira, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 170,
        "item": "Fernando Maia.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "284 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Rostos de porta-bandeira e crian\u00e7a sorrindo",
        "keywords": "porta-bandeira, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 171,
        "item": "921f1b60ec404bc6024cac54bcfe56a5.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "362 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira e mestre-sala sorrindo durante o desfile",
        "keywords": "porta-bandeira, mestre-sala, festa, foli\u00e3o, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 172,
        "item": "6863097203_020f0ffb0a_b.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "698 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Baianas desfilando na rua",
        "keywords": "baianas, fantasia, desfile, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 173,
        "item": "Foto fernando maia ASCOM RIOTUR.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "142 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem com crian\u00e7a fantasiada nos ombros",
        "keywords": "fantasia, foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 174,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 081.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "119.9KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Trio na rua com foli\u00f5es atr\u00e1s em dia de chuva, foto tirada 12/02/2012 6:56",
        "keywords": "foli\u00e3o, trio, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 175,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 101.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "114.9KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es na rua fantasiados, foto tirada 12/02 7:00",
        "keywords": "foli\u00e3o, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 176,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 106.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "85.1 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es em frente ao Bar J\u00f3ia, foto tirada 12/02 7:01",
        "keywords": "foli\u00e3o, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 177,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 114.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "101.1kb",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Um fisca verde passando na rua com os foli\u00f5es, foto tirada 12/02 7:06",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua ,fusca",
        "online": true
    },
    {
        "id": 178,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 119.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "129.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es em grupo fantasiados de fabrica de chocolate",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua ,fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 179,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 122.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "117.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es em grupo fantasiados de fabrica de chocolate perto de uma tenda colorida",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 180,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 135.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "68.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00e3o fantasiado de Angry Bird na rua com duas freiras de fundo",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 181,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 139.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "107KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados de freiras e outros de roupa grega",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 182,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 150.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "83.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Um casal de foli\u00f5es fantasiados com uma crian\u00e7a no ombro fantasiada",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 183,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 164 170.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "93.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto do tor\u00e7o para cima de uma mo\u00e7a fantasiada",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantadia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 184,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 165.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "89.8 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de corpo de uma mo\u00e7a fantasiada",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 185,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 174.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "60.4 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Uma mo\u00e7a olhando para cima",
        "keywords": "foli\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 186,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 175.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "76.7 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Pessoas fantasiadas em uma janela",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 187,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 177.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "68.9 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Crian\u00e7as fantasiadas ao lado de um carrinho de beb\u00ea",
        "keywords": "crian\u00e7as, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 188,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 196.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "101.8KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es se preparando para o desfile",
        "keywords": "foli\u00f5es, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 189,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 210.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "100.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados e um homem com fantasia de marinheiro",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 190,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 215.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "123KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es na rua com coletes amarelos",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 191,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 221.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "134.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es na rua com coletes amarelos e uma homem de Marge Simpson",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 192,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 223.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mo\u00e7a fantasiada ao lado de um carro",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 193,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 228.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "104.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados na rua",
        "keywords": "foli\u00e3o, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 194,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 229 263.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "74.4KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es caminhando na rua",
        "keywords": "foli\u00e3o, rua, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 195,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 233.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "117.9KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados conversando na rua",
        "keywords": "foli\u00e3o, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 196,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 252.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "155.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es na rua",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 197,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 269.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "125.3KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados na rua",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 198,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 281.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "88.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiado na rua posando para foto",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 199,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 301.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "113.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es caminhando na rua",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 200,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 307.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "179.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es caminhando na rua",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 201,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 312.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "119.4KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00e3o fantasiado caminhando na rua com outras pessoas logo atr\u00e1s",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 202,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 316.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "155.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados caminhando na rua balan\u00e7ando bandeirinhas ",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia, caminhada, bandeirinha",
        "online": true
    },
    {
        "id": 203,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 323.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "106.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Porta-bandeira desfilando na rua",
        "keywords": "porta-bandeira, desfile, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 204,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 332.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "155KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "porta-bandeira e foli\u00f5es do bloco desfilando",
        "keywords": "porta-bandeira, desfile, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 205,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 349.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "146.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados desfilando",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 206,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 361.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "151.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es desfilando com crian\u00e7as",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, crian\u00e7as",
        "online": true
    },
    {
        "id": 207,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 365.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "135.3KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es desfilando e aproveitando com outras pessoas",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 208,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 368.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "150.3KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Crian\u00e7as fantasiadas desfilando",
        "keywords": "crian\u00e7as, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 209,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 381.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "125.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foli\u00f5es fantasiados posando para foto em grupo",
        "keywords": "foli\u00f5es, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 210,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1081.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "95.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua com membro da banda e foli\u00f5es caminhando, foto tirada 12/02 9:07",
        "keywords": "foli\u00e3o, banda, desfile",
        "online": true
    },
    {
        "id": 211,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1097.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "68.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto do trio com o Cristo Redentor de fundo, foto tirada 12/02 9:11",
        "keywords": "trio,cristo",
        "online": true
    },
    {
        "id": 212,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1105.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "146.8KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua em cima do rio dos macacos com foli\u00f5es na fila para o banheiro qu\u00edmico, foto tirada 12/02 9:18",
        "keywords": "foli\u00f5es, banheiro, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 213,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1109.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "122.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua com foli\u00f5es caminhando com o Cristo de fundo, foto tirada 12/02 9:19",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, cristo",
        "online": true
    },
    {
        "id": 214,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1112.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "97KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua com 4 foli\u00f5es fantasiados, foto tirada 12/02 9:20",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 215,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1122.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "109.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua com poucos com foli\u00f5es e pessoas segurando a corda, foto tirada 12/02 9:22",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, desfile, corda",
        "online": true
    },
    {
        "id": 216,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1128.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "112.9KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto na rua com muitos foli\u00f5es e pessoas segurando a corda, foto tirada 12/02 9:22",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, desfile, corda",
        "online": true
    },
    {
        "id": 217,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1132.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "78KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de uma pessoa fantasiada na cor azul no bloco na rua, foto tirada 12/02 9:23",
        "keywords": "foli\u00f5es, desfile, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 218,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1137.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de uma pessoa fantasiada na cor vermelho no bloco na rua, foto tirada 12/02 9:23",
        "keywords": "foli\u00f5es, desfile, fantasia, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 219,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1140.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "89.9KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de fotogr\u00e1fos em cima do trio eletrico, foto tirada 12/02 9:24",
        "keywords": "fot\u00f3grafos, trio, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 220,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1142.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "73KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de duas pessoas na rua, foto tirada 12/02 9:24",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 221,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1157.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "77.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto das pernas de uma pessoa, mostrando a tatuagem e adefivo da lei seca. foto tirada 12/02 9:25",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua",
        "online": true
    },
    {
        "id": 222,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1161.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "74KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de uma pessa fantasiada na cor preta no bloco na rua, foto tirada 12/02 9:26",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 223,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1163.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "120.3KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto do desfile com o trio e pessoas jogando o bal\u00e3o da lei seca",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, desfile, trio",
        "online": true
    },
    {
        "id": 224,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1164.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "86.3 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto com foli\u00f5es fantasiados na rua, foto tirada 12/02 9:27",
        "keywords": "foli\u00f5es, rua, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 225,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1177.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "109.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto da comlurb limpando a rua com caminh\u00e3o pipa, foto tirada 12/02 9:39",
        "keywords": "rua, comlurb, limpeza",
        "online": true
    },
    {
        "id": 226,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1192 1196.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "126.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de um rapaz de apoio de tr\u00e1fego tirando foto de um grupo de mulheres, foto tirada 12/02 9:41",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, foto",
        "online": true
    },
    {
        "id": 227,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1192.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "105.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de 3 pessoas fantasiadas na rua, uma delas de joaninha, foto tirada 12/02 9:40",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 228,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1193.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "88.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de pessoas caminhando com um rapaz empurrando uma bicileta com uma crian\u00e7a, foto tirada 12/02 9:41",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 229,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1195 1203.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "76.2KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de uma pessoa vestida de abelha correndo na rua, foto tirada 12/02 9:43",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, corrida",
        "online": true
    },
    {
        "id": 230,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1208.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "95.4KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de duas pessoas fantasiadas caminhando na rua, foto tirada 12/02 9:44",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 231,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1210.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "72.5KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto de uma pessa fantasiada caminhando na rua com o fundo de uma crian\u00e7a em uma propaganda, foto tirada 12/03 9:44",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 232,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1213.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "85.3KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto da rua com foli\u00f5es, foto tirada 12/02 9:45",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 233,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1216.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "122.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto com vendedor e foli\u00f5es na rua, foto tirada 12/02 9:46",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, vendedor",
        "online": true
    },
    {
        "id": 234,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1230.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "114.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto com foli\u00f5es sem fantasia na rua, foto tirada 12/02 9:53",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 235,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1234.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "147.1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto da rua com foli\u00f5es caminhando, foto tirada 12/02 10:03",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 236,
        "item": "cnvlsuvaco12domfev12photogarzon 1240.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "127.8KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Foto da rua com foli\u00f5es, vendedores e carros, foto tirada 12/02 10:05",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, caminhada",
        "online": true
    },
    {
        "id": 237,
        "item": "2012  Suvaco ganha o pr\u00eamio Serpentina de Ouro no quesito fantasias",
        "type": "documento",
        "format": "doc",
        "size": "1KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Documento feito pela Anamaria com informa\u00e7\u00f5es do ano de 2012",
        "keywords": "Serpentina de Ouro, Premia\u00e7\u00e3o",
        "online": true
    },
    {
        "id": 238,
        "item": "2012 SUVACO E SARGENTO CONVITE ok.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "236.7KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Convite para o pr\u00e9-carnaval do suvaco e sargento 1 lote",
        "keywords": "convite,sargento, suvaco, pr\u00e9-carnaval",
        "online": true
    },
    {
        "id": 239,
        "item": "2012 Suvaco e PIMENTA.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "144.6KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Convite para o pr\u00e9-carnaval do suvaco e sargento",
        "keywords": "convite,sargento, suvaco, pr\u00e9-carnaval",
        "online": true
    },
    {
        "id": 240,
        "item": "2012 Tati.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "80 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mulher com flores na m\u00e3o curtindo o bloco",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 241,
        "item": "166933_371092899585708_1524777151_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "136 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Dois homens fantasiados com a lingua para fora",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 242,
        "item": "395242_10150548891360825_723115824_9058233_1281882872_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "115 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Dois homens fantasiados em um aperto de m\u00e3os",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 243,
        "item": "399879_371090762919255_1236506743_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "137 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Homem fantasiado e maquiado no bloco",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 244,
        "item": "402086_3271479463606_1165961557_33454836_141492835_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "57 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem e mulheres fantasiadas de aeromo\u00e7a lado a lado",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 245,
        "item": "402433_3271471143398_1165961557_33454817_63595183_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "79 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Grupo de pessoas reunidas para tirar uma foto na rua",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 246,
        "item": "404364_371093702918961_662582525_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "119 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mulher de cabelo rosa sorrindo e segurando um instrumento",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 247,
        "item": "407927_3271429222350_1165961557_33454715_356709288_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "67 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mulheres fantasiadas de aeromo\u00e7a das \"Linhas A\u00e9reas Suvaquentas\"",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 248,
        "item": "408781_371093652918966_1518293936_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "119 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foco em homem fantasiado com a lingua para fora segurando instrumento",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 249,
        "item": "409444_371093486252316_545703192_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "121 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mulher fantasiada de Mulher-Gato",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 250,
        "item": "416798_371093269585671_666589145_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "171 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mulher ruiva sorrindo enquanto dan\u00e7a",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 251,
        "item": "417031_371090142919317_1391636105_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "161 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Quatro pessoas fantasiadas lado a lado",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia, festa",
        "online": true
    },
    {
        "id": 252,
        "item": "418112_10150548890840825_723115824_9058226_1219018892_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "151 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Dois homens sorrindo para a foto na rua",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 253,
        "item": "418338_371091359585862_196035736_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "132 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foco em mulher ruiva de cabelos cacheados sorrindo",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 254,
        "item": "419375_381640201864311_273029604_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "74 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem com sua fantasia na rua",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 255,
        "item": "419521_371091436252521_1487940105_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "160 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foco em mulher ruiva de cabelos cacheados sorrindo",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 256,
        "item": "420171_257407147667708_100001952743827_579737_1923943253_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "154 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Grupo grande de pessoas reunidas para tirar a foto",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante",
        "online": true
    },
    {
        "id": 257,
        "item": "420187_3271429902367_1165961557_33454717_1489500259_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "71 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Dois homens fantasiados durante desfile na rua",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 258,
        "item": "421221_3271430622385_1165961557_33454718_762155638_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "71 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem fantasiado de Napole\u00e3o ao lado das aeromo\u00e7as",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 259,
        "item": "424763_350931361605727_100000665980886_1116807_966147545_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "34 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Duas crian\u00e7as fantasiadas e com a bandeira do bloco",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 260,
        "item": "425026_269791206424935_478898314_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "161 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem e mulher fantasiados e abra\u00e7ados",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 261,
        "item": "426098_371090616252603_700805025_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "145 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Tr\u00eas homens abra\u00e7ados e sorrindo para a foto",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 262,
        "item": "427172_10150550533725825_723115824_9061865_164543153_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "129 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Tr\u00eas pessoas expondo suas fantasias e a bandeira do bloco",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 263,
        "item": "MACALE 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "101 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Tr\u00eas pessoas expondo suas fantasias e a bandeira do bloco",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 264,
        "item": "427563_257406447667778_100001952743827_579726_2048714403_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "113 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Grupo de pessoas fantasiadas reunidas para tirar uma foto na rua",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 265,
        "item": "429584_371093356252329_1739274891_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "163 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Mulher ruiva e homem abra\u00e7ados e com roupas de carnaval",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 266,
        "item": "430243_371092829585715_1736269628_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "132 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foco em homem fantasiado e maquiado mostrando a m\u00e3o",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 267,
        "item": "430286_371093166252348_416809504_n.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "108 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": "blocoderua.com.br",
        "desc": "Foco em homem fantasiado fazendo careta",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 268,
        "item": "Bel e Filipao 2012.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "60 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem e mulher abra\u00e7ados e sorrindo para a foto",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es",
        "online": true
    },
    {
        "id": 269,
        "item": "Mcal e denise.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "48 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem e mulher fantasiados sorrindo para a foto",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 270,
        "item": "Napoleao Case.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "48 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Homem fantasiado de Napole\u00e3o fotografado em uma janela",
        "keywords": "integrante, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 271,
        "item": "Renata por Patricia.jpg",
        "type": "imagem",
        "format": "jpg",
        "size": "130 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Mulher segurando duas crian\u00e7as com fantasias iguais a dela",
        "keywords": "rua, foli\u00f5es, fantasia",
        "online": true
    },
    {
        "id": 280,
        "item": "2012 Suvaco Samba Palmas pro Suvaco.mp3",
        "type": "audio",
        "format": "mp3",
        "size": "4,8 MB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "M\u00fasica do ano 2012",
        "keywords": "m\u00fasica",
        "online": true
    },
    {
        "id": 307,
        "item": "2012 Suvaco Samba Palmas pra bateria do suvaco.docx",
        "type": "documento",
        "format": "docx",
        "size": "12 KB",
        "year": 2012,
        "Fonte": null,
        "desc": "Letra da m\u00fasica do ano 2012 - Palmas pra bateria do suvaco",
        "keywords": "Letra",
        "online": true
    }
]